［警犬入］返工返到人性都無撚埋 真係好可悲

唔好再講咩警察打份工無得揀
為左份工犧牲自己做人原則 可以傷害無辜既人
你地連人都不如
你地唔撚係香港人？條例過左大家攬炒
大家幫你地爭取基本人權
都唔奢望你地罷工乜乜 只係執法果陣輕手啲
真係有需要先出彈出槍啫
你地一個又一個催淚彈掟落黎
一粒一粒子彈射向你地理應守護既市民
係咪好enjoy？
我地唔係暴徒 我地只係爭取緊基本權益
點解我地出黎爭取啲應該要有既嘢都要驚比人拉 驚食tear gas？
唔係比賽緊呀屌你 唔係捉到幾多個射中幾多個有得升呀
香港人交稅比你地係服務市民
唔係服務香港政府！
唔係拎黎買子彈買武器攻擊香港市民！
以後講咩六四你地都唔配
因為你地同共產黨班狗一鳩樣
你地係狗係仆街！！
條例未過已經無法無天
唔敢想像過左會點
香港警察唔配得到任何尊重
香港警察 可恥！
香港人 加油！

扮咩打份工姐
根本佢地由心入面想打鳩班示威者

PUSH